## Плагин "Последние комментарии"

Версия: 0.2
Лицензия GNU GPL

***

Выводит последние комментарии из материалов в метку {{ last_comments }}

## Установка:

1. Распаковать архив и переместить папку last_comments в /plugins.
2. Для файлов /plugins/last_comments/config.json и /plugins/last_comments/template/comments.html выставить права 777.
3. Добавить метку {{ last_comments }} в нужном месте шаблона.

## Список изменений:


### 2014-06-03

* Дизайн вынесен в шаблонизатор, спасибо Mishka